{
  "Country": "國家",
  "-- select country --": "-- 選擇國家 --",
  "State": "州",
  "-- select state --": "-- 選擇州別 --",
  "Location": "地區",
  "Location based features, such as Country and State.": "提供基本地區功能，如國家、州",
  "Countries & States": "國家及州",
  "Manage available user countries and states.": "管理會員可選的國家及州別。",
  "Location Settings": "位置設定",
  "Manage location based settings.": "管理基本位置設定。",
  "Locations management": "地區位置",
  "Successfully enabled those locations.": "已啟用選取的位置。",
  "Successfully disabled those locations.": "已停用選取的位置。",
  "Successfully pinned selected locations.": "已釘選所選的位置。",
  "Successfully unpinned selected locations.": "已取消釘選所選的位置。",
  "Enable or Disable Locations": "啟用或停用位置",
  "Locations selected: :amount": "已選取位置數： :amount",
  "Enabled": "已啟用",
  "Disabled locations are not visible on the front-end.": "停用的位置不會在前台顯示。",
  "Are you sure?": "是否確認？",
  "New Location": "新地區",
  "Enable or Disable": "啟用或停用",
  "Pin or Unpin": "釘選或取消釘選",
  "Do you really want to delete this location?": "是否刪除這個位置？",
  "Pin or Unpin Locations": "釘選或取消釘選位置",
  "Pinned": "已釘選",
  "Pinned locations are sorted first in the list.": "釘選的位置將出現在列表頂部。",
  "Disabled": "已停用",
  "Create Location": "建立新地區",
  "Edit Location": "編輯地區",
  "Preview Location": "預覽地區",
  "Manage Locations": "管理位置",
  "Return to locations list": "返回位置列表",
  "Name": "名稱",
  "Code": "代碼",
  "Enter a unique code to identify this country.": "輸入用於識別此國家的唯一代碼。",
  "Default Country": "預設國別",
  "When a user does not specify their location, select a default country to use.": "若會員未選取國家，將直接套用預設的值。",
  "Default State": "預設州別",
  "When a user does not specify their location, select a default state to use.": "若會員未選取州別，將直接套用預設的值。",
  "If you plan on using Google Maps services, enter the API key for it here.": "若欲使用 Google Maps 的服務，請在此輸入 API key。",
  "Credentials": "金鑰",
  "Enter the display name for this state.": "輸入顯示名稱",
  "Enter a unique code to identify this state.": "輸入用於識別此州的唯一代碼。"
}